最潮大陸人打卡自拍天堂

人數繁多 未能盡錄！

又開發多一個地方

唔只大陸人啦 好多台灣人泰國人韓國人都去打卡

哪裡有彩虹告訴我
能不能把我的願望還給我

順便去埋彩虹村

個個站都有人影

香港人都會啦

你會?

其實係幾靚既...
班日整遊客喺原宿站外面都狂影啦

仲有個下一站‘天后’

大把文青偽毒鐘意影呢啲

即係我地去高雄美麗島站, 大把遊客或者市民都會去影相

HKU都係

半山嘅塗鴉都係大陸人嘅自拍天堂

彩虹村一早係啦

我諗十個有八個post都係hashtag呢個

睇錯大陸人自殺天

講真。我真係未去過彩虹站唔好話彩虹村

黃大仙都有

唔知影乜

好閒姐
香港人去到俄羅斯 高雄美麗島 果類咪一樣照影

去外地 大把人會係D 特色地方影下相啦, 好撚出奇咩
同埋香港地鐵站 D磚牆 其實真係好鬼靚 係你習以為常 ja

大把遊客咁影啦 唔好阻到人咪得
仲要彩虹個月台咁大由佢地影到夠

影得好靚
雖然現實咁鮮色 同埋去到都係影底褲同爛Bra

大撚把香港人影 新宿果類既車站牌啦。

況且彩虹站相對係有d 特色，遊客影相有乜出奇？

其實無咩問題！

陶醉的芭蕾舞者

其實都算幾好

味精好重

係有特色架喎 你日日見就唔覺姐

美麗島燈光昏暗 死氣沉沉喎

有特色先至影，你去外地見到都會影啦，你話旺角是鳩旦一個地方做打卡勝地就話啫

去過歐洲啲所謂地鐵站
你就明點解外國客鐘意彩虹站打卡

靚女就算啦 唔係大媽

你地去到外國咪又係影人個站

又冇做破壞
同埋人地出自欣賞 有乜問題
樓主係咪輕度弱智

我見過有架妹咁做
每個站都衝落車影張相再上返車
好cute

禁錯負皮，唔好意思

應該推薦佢地收工時間去影金鐘

未見過鐵膠咩？

做乜都得罪連登仔

中環都多！

又係眾人皆醉我獨醒系列

冇影響到人 留個紀念
又要拎上黎批鬥

香港人點同

集合七彩顏色
個個地鐵站唔同色唔係個個地方有

當地窮人表示,真實個色其實好淺色

十年前隻色先係鮮色

所以呢張相加工得好緊要

至

dllm 影相又唔得？你係咪on9得多 柒頭

其實靜靜地唔好騷擾到人，我覺得無咩問題

人地黎旅行 周圍影相有咩問題?

影地鐵冇乜所謂 但去人屋邨影嗰d真係冚家產。包括埋香港嗰班偽文青

大陸人來打卡，一傳十，十傳百，加速淪陷

總之大陸人來港旅遊就係offend 香港人

anyone 都 ok but chinese

以前會唔會有法國人去油麻地站影相呢

聽講民建聯辦公室都好正

快啲Post上大陸網話俾大陸客聽係景點
最好日日幾百團去參觀

彩虹好慘

止

其實好撚小事姐
又阻唔撚到你

收皮啦

大把香港人去到外地車站會影相打卡
樓主見識少大家唔好怪佢

其實有咩問題

傳開去咪有可能會搞到地鐵站淪陷囉

香港人得閒都可以欣賞下周圍美好既事物

靚就靚 但好多廢老

其實個個站都係咁
黃大仙都好嚴重下

去stockholm包你站站都影一餐

咪又係狗鐵營運 啲 staff 大大個 mtr logo

俄羅斯地鐵站
成班傻西影

如果係大陸妹我會即時屌佢老母彈出彈入阻撚住車長

我地去到外國有啲車站好靚
平心而論做旅客嘅都會影下相啦

人做就唔得你做就得
裝實啲個龍門

連登仔就係乜撚都批鬥所以香港人乜都唔敢做淨係識返工

建議去散髮瀑自拍

乜撚野叫點同？？？？摺埋返屋企毒算啦你

影咪影囉戇鳩

去到唔影返張，離港走左好難影得返

旅行係咁架啦

right right right

唔至大陸人，我男朋友都去

多個景點好事黎wo 最好多d遊客黎

Lm

無錯
所有上得電視既都加工到7彩

出櫃聖地

旺角都有

佢地個個站都影 之前見過石峽尾都影

香港人去外國旅行咪又係影車站

其實膠鐵以前d磚牆真係好靚 好有特色
反而依家d新站用晒鋼板 又普通 又唔靚

上次行過見到有對後生男女，一睇就知同胞嚟
影吓彩虹邨啲特色，都明嘅
但果次見到佢地響啲地盤前專用嘅欄杆打卡
心諗影嚟做乜鳩

其實鑽石山個牆都好夾個名，好鍾意

樓主真心多鳩餘

咁撚得閒唔去星光大道捕捉啲大陸人自拍

其實我反而慶幸有人影，證明香港有特色有吸引嘅地方，只係人流管制要跟得上需要

我都係咁諗

荷李活道電梯隔離

其實真係個個站都有人影 旺角尖沙咀中環金鐘日日都有
樓主先係大鄉里出城

構圖同色調都唔合格

佢地條片又誇張咗啲
好明顯教淡咗

彩虹站上面嗰幾個肥婆銅像，好多人都會上去擺同一個post自拍，特別係科大生

樓主第一日出街勿怪

上次我見荔景站都帶幾班人係道影相

今日先見到大陸人喺旺角站影相

樓主00後未見過世面

去旅行影張相都要規定你係邊到影
惡過共產黨

可能你岩落嚟香港 我地叫嗰啲做呀嬸 唔係大媽

樓主抽水post都可以畀連登仔插到落地核，你都算失敗

呢獲真係撐唔落
跟本呢個位連港女/打本土嘅攝影師都會影
何況世界各地旅客

前幾日都見到，賓妹都有

好出奇咩,外國攝影師都有影啦 咪膠啦 見到大陸人起晒鋼唔順眼
台灣日本都有,自己去IG睇

斯德哥爾摩

樓主好撚on9
香港人去到外國咪又係咁

唔係話幫佢地 但彩虹真心幾靚喎Ching

影咪影，關你L事

太子定旺角有咸鮑魚味

好多個站都見過
樓主發現新大陸

上水未？

有特色嘅嘢影下相有咩問題？唔好下下都屌咗先，我地自己去外國旅行都會影下相啦

放鬆啲啦連登仔